HKCC 2020-2021 討論區[14] 光復香港, 時代革命之Jack Chow世界上最完美嘅男人

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970(X)/973直入西隧、E23(A)直入東涌、260X直入屯門、268/9B直入欖隧

值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、12、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，A+ = 4.3, A = 4.0, A-= 3.7, B+ = 3.3, B = 3.0, B-=2.7, C+ = 2.3, C = 2.0, C-= 1.7, D+ = 1.3, D= 1.0 ,F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
CGPA最少 1.70先可以順利繼續讀,低過 1.70 要 academic probation,要減 workload, retake 某一些科
連續兩個 sem 低過 1.70 CC唔會俾你讀落去
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18 ( AE 4 credits)
GE Subjects：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科 (其中一個要 China- related)
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hours：每個老師每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Part-time lecturer 可能只能用電話問問題
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

Ben KF

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Janice Choi

Alan Chan

Jodie Lee

Jack Chow

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking / CCN 1072 Critical and ethical thinking及2科EAS（English for Academic Studies I&II ）

*已確定2018/19學年開始英文2咗嘅新同學要讀Academic English I&II而非EAS

(利申：18-19 FM)

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎；
CCT/CET
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT/CET講乜。唔明白既話，你份mid-/end-term MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT/CET(?)就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,790

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

Jack Chow我愛你

LM

Fm洗唔洗出咁難呀Pauline Ho同tutorial ex差咁遠

Lm

屌
我仲reg咗fm

差都算 好多題都冇教過 都唔係考緊fm緊

Pauline n宗罪
1. mid term ia淨出grade 冇mean 冇分 冇卷 但fm出分
2. mid term限人2個鐘內做完加scan加upload
3.上堂前叫人睇片但上堂嗰陣講廢話
4.整個online mid term但完全唔夠時間做
5.出完assignment半個星期後先黎改數字
6. assignments 一份都未派
搬返過嚟先

差九條街

新人lm

drop 咗去喇

而家year 2 想問下應該報year 1定係year 3先係最好？ 網上太多資訊 一啲又話year 1競爭大其他又話year 3競爭大 會唔會兩邊都報係最好？ 求大神解答🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

今日個sem 冇p/f 真係死得人多啲online test又難又唔夠時間做。求mon po staff 反映俾學校聽

條友上個sem都係咁，出啲MC難到仆街，但Google有答案（考完先知）

上個sem係無mc的

Mid term 喎 20題MC

好似係 記錯左 不過都係難到仆街

同問

以前比pauline教過 好好人 教書好好 asm未至於難到咁 唔清楚係咪而加online改難左 但佢真係好好人好nice

我以前係pauline ho 苦主
IA + FM都係佢教
成撚日吹奏自己半工讀MASTER點點點
我上堂前一日睇textbook已經明晒第2日上堂教既野
睇住人地raymond 教, concept清晰, 仲有得早落堂,比你任問野,
MIDTERM/ EXAM前又有review
同埋pauline改assignment好撚手緊
細微位都比佢扣分,我就係咁冇左個A+

Raymond世界第一

最後gp project 攞b+

Lm
我叫牙Ben 初來乍到 請多多指教

屌你老母，搞到1008mid term難咗

Reg 唔到自己想要個科 cluster a, d有咩推介
同埋 SHDH2048 the history and culture of modern china 好唔好讀

有中史底會好讀啲

SEHH2031

而家想reg走都reg唔到 其他科似伏

想問有冇reg科推薦

SEHH2031同jap1

咁快知

2031咩嚟

Statistics

jap爆佐quota

Add drop會有人放位啦

好憎我咩？

CCN2014 Food hygiene and nutritional health
SEHH1015 Healthy living and common health problems
CCN2045 Healthy ageing
Cluster D嚟3科有冇話邊科好讀啲 邊科好伏咁
係嚟3科到徘徊緊諗緊揀邊科好 求推薦

2014聽講個lecturer好垃圾
@魚b我有冇講錯

1015 簡單過 2014

聽到都覺得正

好想瘋狂俾jodie教
不過我個心都係喺jack bb到

係教得垃圾定係killer?
定條友係學識方面垃圾？

屌佢老母啦
出咁難咪變咗互問囉

教得垃圾
利申冇讀
你問下讀hs嘅人

1015有冇話邊個lecturer 教得好

得一個lecturer教嚟科？

想問如果頭3個sem gpa都唔高 3.1x左右 如果sem4爆4/3.尾咁會唔會都收到offer

好似係
身邊啲hs人都話佢好垃圾

讀過2014 lecturer冇想像中咁垃圾我覺得唔差 同埋有bio底會著數啲
利申Winnie教

巴打介唔介意交換tg 傾？
想知多啲嚟科嘅details

會

比分緊唔緊手先

唔知
我冇讀過
淨係知佢上堂播voice cover ppt

1015 好似好多嘢背 online除外

如果純播 乜都唔講解嘅
咁真係real垃圾
Hea到你啊...

raymond超好人，利申打手

唔好FF咁多啦 上年4.5GPA你都得3.1 今年少左0.2你仲FF自己爆到4
不過如果真係做到當然有offer 睇你咩科

理科

想問下grad左之後 張學生證仲入唔入到cc??

marketing in china定中家好啲

70%攞A不是夢

要多謝pauline ho

No，做訪客登記

哎呀 好掛住cc廁所同printer呀
Cc既電腦仲快過大學啲電腦

marketing in china 係DS Elective
唔係china-related GE
仲要係得sem 3 會有得揀呢科嚟讀

所以佢嘅後果係點

好似仲未搵到佢

屌啦 有晒電話都搵唔到

2014如果冇bio底會唔會讀到好辛苦

唔撚係掛

用英文教中文notes

咁請問入唔入到lib ?

咁你真係收收皮先難聽d講 班engine it狗個個都勁高gpa

入到不過係咁鑽牆
我係你就唔會去溫書

佢個電話同報學校嗰個唔同 打過去已經cut 埋

問返acct個啲fm邊個同佢一組咪知 知道1008佢係邊個grp嘅abcd先再搵囉

今日返咗去好靜喎
覺得呢啲溫書仲好過喺cc温

可能終於鑽完牆
不過我都好少去poly拉把
覺得舒服嘅咪用多啲poly嘢
唔好蝕俾佢

gigi先係

Gigi

係咪每個cluster都要揀一科讀 如果揀錯咗仲有冇得改

5個cluster 讀4個
揀錯咗 今日myhkcc 咪有得比你改囉

Jack Chow好爸爸
今日同我做gp pj consultation

唔該ching 不過睇咗我讀個program 好似唔洗

唔知係我返去f2f既嗰兩科係咁定點
我覺得online嘅教學質素好過f2f
但好似online嘅asm、test嗰啲係難過f2f幾多下
利申 讀文科

Stat

Commu f2f 好多野背

想問mkt同mo project係咪都係用英文present? 呢兩科諗緊揀邊科好

Mkt仲要着suit present

用中文present啊

Mkt同commu邊科多野背啲？同埋易唔易背唔該

得mkt要？我仲以為business科都要

冇啊 以家後悔啦

見啲人話 cluster e 科科都係伏但又差一個 cluster。諗緊 commu 好似比較好少少，多野背都無咩所謂

班yr1係咪腦裝屎？
上1008個revision section
題目又唔撚睇，又係咁問埋曬啲戇鳩問題
曬撚曬啲時間
定係啲英文太難唔識睇？

屌佢老味，條友教得慢，d人又好似冇上過堂咁，教左40幾分鐘都仲係第一課🤦‍♂️

40分鐘都仲係第一課。。。
第一課唔係淨係講histogram咩 class width個啲

第一課冇數字的
明明probi先最重要

我想聽書啊大佬 打埋個ans出嚟都可以問啲無論嘢 問可唔可以唔寫某啲字

數都未計到

哦 咁應該係descriptive data個啲嘢
population parameters啲嘢

想問下買Transcript 係咪會打電話或者sd email叫你拎？見到myhkcc status 轉左transcript printed

係
講撚咗1個鐘

啲嘢唔難背 讀commu好開心
要reg Jason

send email

唔該晒

我教你算啦

想問巴打你等左大概幾日就轉status?
唔該你

星期五比錢今日轉 佢本身都寫2個工作天

咁撚正?咁咪可以見到啲女同學著黑絲?
btw intro to mkt 都係要著?

求你教我probi
我留tg定你留

印象好似係得intro to mkt要着suit

唔係全部都要

兩個答案都係

想知大家通常去邊度買suit 定係租返嚟

Po上嚟

tg啦小妹怕羞

妹你個頭
小弟怕醜唔想俾你

我冇jj的
想問macro econ易d定fm易d
Reg咗fm係咪要準備轉科

咁1Q how much
Fm易過macro
Macro要記嘅量同workload都多過fm
而且冇得單純靠操

Fm只要識用條timeline計數
操得夠熟就低極有限
最重要就係sit Raymond堂

有冇ching試過online mid term test時間撞左
可以點算好 小弟好驚要同時考兩份卷

18cm以上就唔收你錢淨係你咋
Raymond好似下個sem唔教

想問如果sem2轉第二科 sem 1嗰啲學分轉移唔到嘅科hea讀會點

唔該哂!

睇嚟我要俾錢了
咁而家搵人download定佢啲recording先
不過你哋係咪冇recording睇

唔係所有porgram都要4cluster+1 china-related架咩

我見我嗰科graduation requirement 無寫 淨係寫咗要china related

冇frd讀過

講咗勁多次仲係咁話要repeat

係咪中西溝

每個人，無論咩科，標準都應該係，4 clusters out of 5, including 1 China-related

有冇人比Fiona 教過Cell bio ，易唔易b+?

Yes

HD真係唔知Sorry，AD就一定係
或者你睇返個Study pattern就知

租

Sehh1028 有冇戰友

B+ easy

唔係呀
啲人講多幾次之後佢終於upload返啲片

建議SHDH2036嘅朋友send email捉請槍
有埋hand in time實捉到你
Or放lecturer出嚟一齊send

lm
一齊send email俾個lecturer

不過係上個sem嘅asm嚟

5月嚟嘅

係喎5月

屌 中伏
見到ig new就既cap

5月唔可以捉咩
少個對手

仲以為有花生食
係咪yr2科嚟
如果yr1讀應該仲捉到

真
追究到底

之前係IG 見到1008 assignment 都有人請槍
槍手放埋佢student ID 上IG

19頭？
係今年yr2就應該仲捉到

1028咁撚易都要請槍仲要得88分
自己做都唔止啦

呢個真 自己做都起碼95

我估應該冇record啦
Turnitin應該唔會keep咁耐

今個sem 㗎 20字頭

個ac六月頭post過出嚟，sid係19字頭架
Final test寫文tenplate

請槍仲低分過自己做 曬錢

正確

Speed係咪上網確認番就有
定要等佢再send野俾我

yes ah

想問assignment 係邊度睇grade

想知有人收到筆online learning support fund數未?

想問下見啲人寫asso讀year3係咩概念 係點先要讀同埋讀既話會讀啲咩科

問左subject leader 佢話時間好充足 可以做完其他科mid term 先做中西溝個份

直接同office講啦

應該係講緊Sem 5？不過今年改咗制，好似再冇呢支歌仔唱。btw我都唔係好清楚，留名學嘢。

咁讀既話係要讀足全年定1個sem

上年既點捉

㭍咗sor

SHDH2036 Hong Kong Society 2019-2020 semester two
Subject Leader cum lecturer
Dr. Louis Wai-yin MOK
Office: HHB1537, Tel: 3746-0259, Email: Louis.mok@cpce-polyu.edu.hk

Subject Lecturer:
Dr Siu-lai LAUOffice: HHB1620, Tel.: 3746-1620, Email: siulai.lau@cpce-polyu.edu.hk
Mr Keith LINOffice: HHB1527, Tel.: 3746-0892, Email: keith.lin@cpce-polyu.edu.hk
Mr. Jason YANOffice: HHB1627, Tel.: 3746-0496, Email: jason.yan@cpce-polyu.edu.hk

Dear. lecturers,

I understand that HKCC has always uphold the principles of academic integrity. However, it was recently discovered that a student of last semester has hired others to complete his assignment for the course SHDH2036. As the photo shows, the assignment was handed in May 2020 with 3% similarity. Although the semester has passed, I believe it would not be fair and just to other students without any investigation, as the competition in HKCC was unusually keen. Therefore, I wish to draw your attention and request an investigation in this matter as to ensure fairness and to protect academic integrity.

Best Regards

我知大概冇用 不過真係好討厭出cheat既人

又唔見佢話份人工好充足，日日拎去去派街坊？
係公平性嘅問題呀，邊度關時間充足事呀
試下搵office? 再唔係就搵副院長啦

痴撚線

我仲記得cct人地present緊嗰陣佢喺到打橫部電話打機

都唔知佢點俾分

erwin lau同人哋講話 就係知其他同學有可能會有其他assignment或者presentation要做 所以先set到個時間咁長不過佢不嬲都冇老母

真係唔怪得佢喺屌你老母list到

你改名嘅

但如果冇fail可唔可以開sem5/6 同埋有冇可能淨係讀sem5就夠

都係加多個字 你都成日改名 就嚟認唔到你

改呢個名就係笑失格c

明白 唔該你

我知啊 但佢咪都改咗名 好似唔見佢

個人建議再問返Personal tutor （aka academic advisor ）
佢應該可以更清楚咁答你

好既

多謝wallace聽取民意小弟而家好撚開心

要做wallace打手了

nego既同學仔做成點呀

我都未有
但上個禮拜已經收到email
我估今個禮拜應該有

要收皮了

已炒

case reading 多撚到

係 見到answer saved

點解你好似咩科都有份讀咁

我讀6科

點解你科科都讀過咁

因為我讀nsreg曬啲大路嘢

唔怪得你咁長青，成日見到你科科都搭到嘴

睇到眼花
好想係某啲答案隔離打交叉幫自己諗

人地話nego好讀先reg
而家要跪係度喊

感謝nego令我呢個sem有一科mc mid term
亦都係唯一一科

考得還好嗎

我有mid term嘅科全部都係mc

無科ca咁垃圾

真

做完Nego嘅感覺

但我下個sem reg曬數科

我都係nego好迷
Cost acct更稱心

多謝jack chow轉asm

攞到30/40 已經偷笑

現代漢語結構

咩事？

正

呢個Homework Killer想害多人幾多次？

Hkcc又要捉人

有陣時諗啲槍手係咪玩嘢
咁樣做鳩個客

grad咗 想問有冇shuttle bus嘅時間表

Wk 15,30分開車
Hhb 45,00開車

Intro to ib jack chow好好

考咗2科online mid term，有冇人寧願f2f？
f2f起碼唔會出咁難。。。online嘅話努力都未必有回報

請問點登記
唔該🙏🏻

次次都急都咩咁又冇時間返check

Tourism ho >>>>>>>>>>hrm>>>>>>>>>>>>>>>>>>>logi

2328 structural 嘅ching midterm 點

係 一係做assignment 一係寧願f2f考
明明上個sem online 幾好
今個sem 真係屌出嚟

緊張過f2f考
一緊張連題目都覺得個啲不明文字

Ok
唔該曬巴打

皮已收

讀咗係city 可以唔使讀managerial Accouting 但我唔知係咪咩grade 都得
寧願讀其他科都唔想掂accounting

應該要B+度

好似係特燈整到咁急
等你少d時間睇書
咁樣太考應變能力我唔鐘意

聽日小弟第一份MT，有人師兄可以贈我兩句

考2科炒2科
準備late dtop

Sent左email 希望可以改到時間

前面啲詞同短語都唔識分

搵緊programme leader 求救

Business econ 份asm好難

兼且題目婉轉 係同note相關但係答案真係要自己思考 結果變咗做鬥快google

你邊撚個

jodie jeng add drop period 一定要轉到佢教

我都係完全唔夠時間 計完都冇時間對返 有幾題又諗咗好耐

A- or A
no A+

oh fuck

唔該曬

year2申請左張transcript 想問係咪唔會印sem1成績？
佢淨係出左sem2同summer sem俾我

佢出咗year 1同2比我喎

ada講過becon份mt 咩都唔好問 佢唔會答
但最後都係比哂hints同答哂啲問題
點解佢可以咁好人

真 仲要兩日做assignment
不過成日有open-end question

正常會印的，你打電話 / email去office問下
利申 我sem 1, 2, 暑sem, CGPA 都有齊

Ada真係世界級
利申: Ada打手

唔計GPA

Same 圍爐

試過個grpmate做得個少少野仲要係錯 之後我比晒方向叫佢改同寫返多啲野 跟住佢話ok 但ok左好撚耐都未改 跟住我幫佢重新寫過晒 佢好意思走過黎同我講佢改好啦

邊到可以check番y1個cgpa 想報nonj
current assessment result個到睇唔返

淨係可以喺enrolment statement到自己計返個cgpa

Ada Becon

有冇人cell bio mt緊

今次係真心難呀，睇埋佢之後再send嗰啲提示都唔掂

已放棄

我睇完hints已經無落過筆

FA MT 炒咗係咪可以quit咗asso 佢

Rip

想問下FA A+ range大概係幾多

95以上

小弟上年讀個陣mt 8成尾 AA 8成中多啲都踩到A+個邊邊
唔知今年個range會唔會高左

Thx ching

Fa 遲咗 31 秒交....

屌我5記得submit入mid term

屌點算

+1

好簡單喎冇Soci咁複雜吖起碼

仆街啦仆街啦
點解Logic design 咁撚難

請問fa幾多%係b+

我上個sem overall 大概85 b+咗

85先係b+咩
我記得account唔洗9字頭先A

條curve闊過西隧

我course work太低分上個sem online個個都90幾

有無人識becon 第2題
有fm底都睇到好迷
睇埋ada比既hints更迷

仲有成日上堂話晚晚拍片拍到好夜 好辛苦 仲話因為拍片拍到病 但根本好多片就一早拍晒 2016年拍落嘅都有 屌你老母2016病到依加

online test係咪好刺激呢大家

Dllm Ho pauline

係 勁撚緊張check咗十萬次有冇交好

check下有無落cover page，有無scan漏，scan得清唔清，又要check埋file name, format啱唔啱，好啦終於check完喇交得喇，又驚手殘揀錯file，交前開一開交完又開一開
咁搞法命都短幾年

ching我想問係下個sem定下個year retake?同埋會唔會落transcript呀剩呀咁？Thanks

今個Sem 好似由天堂跌去地獄
科科mt唔係唔夠時間就難到乜咁

想問下cc econ有冇教utility

你講緊邊個econ course先？
intro個個應該冇

Business econ呢？

屌你老母Ben KF極度偏心
整個supplement quiz replace做咗嘅midterm
咁個個都一定高分啦屌
搞到科CA唔計Midterm
仲讀黎託柒 不如執撚咗呢科
到時Trans唔到credits/Acca唔批exemption就真係含撚
Teaching plan定咗嘅嘢都可以改 真係未見過咁仆街嘅lecturer

我grad左好耐

上個sem好好多

好後悔上個Sem 唔係add/drop 個時add多科
宜家咁online 考寧願翻學

我係佢第一年拍片教IA 既苦主
講真中學有BAFS底直接睇本textbook , 都唔好晒時間睇佢D 濕鳩片
本textbook 解釋勁清楚, 睇2個鐘好過聽佢講2個鐘

FM都係

明明sem1 f2f都唔覺咁。。。
Summer sem都係

咩係個到係咩意思
同埋想問working係?

即係寫返啲式囉
到底你邊間u 點解你會喺度出現嘅

咁岩既我無留意你user name quote左

其實我打錯左 級數個到係咩意思

乜咁撚啱

真係無留意個user name

應該無
cc econ無basic calculus,所以utility教黎都無乜用

估30%何來replace?

maypoon又話好難既

maypoon出卷既話應該死得

睇個lecturer做法
我有一科遲左3秒佢話唔緊要
我一見到遲左3秒就即刻send email同佢講番

痴撚線嘅 咁多題邊個做得切

same 圍爐

gg, rip

做撚到想喊

Eas係咪冇得retake

以前攞左D，想retake可以點

Mkt份野真係會做得曬？

一樣呀屌

88分都叫炒

就係交完之後開一開 發現原來交錯咗 已經late submit

寫錯題號

最後late submit左份啱嘅?
btw交錯啲咩上去?

同左lecturer 講 不過遲交
交錯咗 assignment 個file 名差唔多 冇諗咁多就撳咗落去...

個glossary 唔係剩係得一個strategy咩

你寫左好多咩 我個pdf得3xx KB

你係scan完變做pdf?

之後冇得passed subject retake啦

太遲

有冇人知如果midterm 交錯會點

交錯咩先

交test 結果交錯exercises

八卦問吓 點解而家Nego asm要scan

即刻email個lectuer啦 不過多數無得救 如果係遲咗少少交都大機會啲 除非佢真係好好人

唔使scan 轉做pdf 就得

無citation

有個app叫office lens
幾好用
scan完就可以upload上one drive

唔知啲科拉唔拉curve
唔拉就真係大家一齊跌

真攬炒

頂 蠢咗 咁就5分

點解我一份功課Result 都收唔到 尤其係Programming

我上個sem FA mean 93 咪一樣係咁樣

唔拉就攬炒，入唔到u，升學率低咗，大家入hku space算

總會有人係拎高分嘅
同埋佢升學率個計法好難會低

Ia份卷點做得完？

根本冇可能做得曬 等死

Q3計average cost同Q4勁曬時間

frd讀ia話份卷俾pauline睇完之後話唔難，但要好熟啲題目先做得切

仲要唔拉curve

啲Lecturer諗住學生有得open book一定做得好輕鬆

又難又唔夠時間
宜家好似考DSE 咁
講真我咁叻有咁嘅能力限時做到難嘅卷就唔會走嚟讀asso

以前啲題目真係同tutorial Ex 啲字眼答案一模一樣

係
希望exam會岀得易啲

唔一定 stat 果啲未拉curve 囉

真啊屌你老母ben kf科cost acct

1008幾時拉過curve

睇嚟要去速大了

RIP

無word count比佢扣分 9字變8字 哭撚咗
唔知仲有冇機會A- ...

攞景定贈興

你樓上而家應該淆過你

我唔會比佢影響到

有無老鬼知道點樣永續cc個one drive

我淆到傻仔咁依家

加油呀Ching exam追啦 嗰時我都有朋友CA低過我 最後都B+

望住嗰gp真係喊出嚟
叫咗成個禮拜都冇人肯應
又開始gp proj變個人asm
自帶吸引freerider光環

想問下grad咗之後hkcc既email仲用唔用到？

留名等睇今日1008又有人出貓

用唔到

d midterm係正常做1hrs ,另外15mins係比人summit?

日文1係咁樣

2科都記錯有1.15HR做

基本上都係

做得哂啦 我個GP project 啲人未又係前兩日先開波

個mean高過公廁？點解8字頭會變C+
你final exam好低分？

多嗰15分鐘都唔會做得完

我哋acct大ben哥都冇事
驚乜春

有事

有冇人有中文個人陳述Sample可唔可以些牙俾小妹

摩牙

more

1008好易
多謝Jodie

屌那星 ig見到有人time remaining寫住1sec
笑撚到仆街

1008出得好良心
多謝jodie
考咗3科得呢科夠時間

大家都高分咁點分龜

之後點
交唔切？

唔拉curve的希望有a+

咁咪成村人拎A+

想問下遲左59秒點 5知點解一直scan 5到同個pdf 大過20mb 已經用左差5多20分鐘黎搞都scan 5到 利申電腦白痴

最緊要我A+，yr1唔係我對手

多數都冇㗎啦，email佢講，睇佢好唔好人
1.Scan 咪喺電話裝個office lens，搞完upload上你想要嘅位或都send翻畀部電腦，我多數send翻畀電腦，download去桌面，電話個file system好閪
2.電腦或電話開翻file，改名
用office lens 或者其他pdf嘅file，多數唔會爆size
爆size就係用咗相
3.開moodle，交

第8課要你教我了

thx希望5好再take home exam壓力大過考dse

上ig睇仲有人話好多規矩好麻煩搞到遲交

真心咩
我做完仲有半個鐘慢慢scan

點解你乜都可以遲嘅？追po睇到你fa又話submit唔到定點，math又話遲咗submit，咁簡單嘅野都做唔到，有冇考慮入社會大學？

佢話要跟學生證no 做題目好麻煩
又要手寫+file 名要跟足

咁都叫麻煩不如quit cc啦

咁勁，求教

應該智障黎讀番能仁書院算啦
Iphone去notes到直接scan然後airdrop變番pdf直接交都唔識

屍屍幾時肯出sem2 dean list 屌你老母

佢算係咁啦喎
個半鐘做5題
咁都唔夠時間
其他數科都係咁啦

總諗住呢個方法得我一個知添

Jodie都出哂guideline教你scan 點樣resize同upload
真係唔識咪考之前試幾次先囉

可能真係要費時浪費老豆老母錢 呢次已經早左成20分鐘黎搞個submit因為我知自己5熟呢d野但最後都係衰左

睇個樣應該都係on9仔嚟

唔好咁話人啦
多個人塾底唔好咩

20分鍾都搞唔點 諗起sem2 FA final exam份野我最後2分鍾前改完然後 1分鍾scan + submit 你有無考慮真係讀番能仁書院發展下自己潛能?

交得切

5分鐘都得啦 樓主自己試多幾次啦好冇

留名

我應該讀匡智連咁簡單既野都做5到

20分鐘都scan唔掂, 仲要大過20mb
你真係用printer scan?
用camscanner個類apps啦ching

上堂聽lecturer講話ben哥已經捉到係邊個，仲約埋佢添，因為佢冇自首，punishment唔會減輕，不過罰咩冇講。不過佢話個ben哥下個sem可以quit得，即係好大可能係academic dishonest

咁覆ben哥個啲呢

thx,我download左個office lents而家冇事之前用d係jpg轉pdf但之前冇過20mb所以冇咩留意

如果ben哥quit左洗唔洗得走個dishonesty

之前講話有一個自首咗，會減輕個懲罰，即係答佢都會罰

如果佢下年再報yr1，會唔會仲有 dishonest 個record ？

又係你呀

應該洗到

會
除非去space

直接係個template到做 做完del左個guideline佢就得

想問下turnitin 14%高定低

樓已跳
個個都話靚grade嘅科我爛咗grade

咩功課嚟嘅先

咩科

Nego

Research essay

圍爐

咁快知nego mt result ?

有得review了
睇完post先知

見到了

有冇人知點解1008 group A09 轉lecturers

利申A09

A09 A10都好似轉？

兩個都係eagle Chan

Eagle chan教得幾好

點解

想問下大家nego mt幾多

85%左右

如果係英文嗰份，算高，因為你得一個Direct quote可以用你試下Rephrase下Plagiarism嗰啲先，正常係3-6%

Diu 差少少
要追分了

75%可以drop科

可唔可以唔好再take home test
我想in hall test

我都係
Take home炒曬

唔知有幾多先叫好

CA嚟緊有個take-home Exam

我睇返Guideline , 話係至少一個Direct Quote喎，只要唔好超過份野10%就ok

Ok 即刻改改thx

好難唔過10%2個direct quote已經頂盡

有冇人FO個Flowchart寫滿曬成版
做到密密麻麻 希望呀sir睇得明

有無ching最近用moodle會lag
希望mid term個日唔好出事

我愛eagle

見到份email即刻頹咗
雖然真係犯咗規
但係之後lecture同tutorial唔同老師都唔知點算

我還好
上面有少少空位
但我下面係災難黎
啲線係穿過左啲圖

上個禮拜屌鳩Ben KF班人喺邊
打好咗Template 有意join tg

我反而係下面空啲 上面同中間都爆 想汁靚少少都唔掂

我真係唔擅長整呢啲
寧願俾essay佢

係
Housekeeping 仲要人design 以為自己讀咗Art

78

咪係
我畫得好辛苦
但睇住身邊啲fd個個畫到好靚即刻頹晒
最慘係個written report都唔知點寫

不過又冇得講嘅讀得呢科就有心理準備乜都要識啲

Nego 唔係派grade 嘅咩

點解會有人覺得eagle教得好
上堂照power points讀 一啲都唔詳細

8字頭都唔使收皮既 7字尾 就要再追多少少
我諗

1唔會大獲啲咩 佢老屈啲學生喎

難得有清醒人...
諗返起都覺得佢痴線

咁快第8課jodie第7課都未開

我36✋🏻想問nego要幾多先有a

教得咁快都吸收唔到啦

CLS 我去一次廁所 返嚟佢已經教咗五六版

Ching你好癲

跪求hester聽日份test鬆手啲，搞手為求打個和

公我贏 字你輸既道理 真係好撚無恥

Housekeeping 真係想死
我呢啲完全冇藝術細胞嘅人真係唔知點做

CLS 睇到都火滾

屌 呢個年代 咁嘅垃圾都有信徒 都有打手
我知點解啲人追星追到咁癲啦

仲要佢有assign啲學生去po 題目同答題目

[member]Lecture Class - Every Wednesday 09:30am-11:30amLecturer (Change to): Dr Fu-wing Yu Tutorial Classes - Every Monday 09:30am-1:30pmLecturer (Change to): Dr Jodie Lee[/member]

最慘係我要手畫
冇ipad

所以炒咗mt 嗰啲真係唔使驚，大大個人版係到

7x

唔係Nego

70定71好似

邊個

我都試過咁樣 諗起都心痛 平時表示咁好點知大意咗炒exam

今個sem應該冇啦 exam加油啦ching

CA真係靠成個sem努力返黎 exam都只係幾個鐘嘅事.. 諗起都哭撚咗

上年econ我mt得6尾 其他全部8尾 最後出A 所以就算各佔50%都還好 仲有機會去追

會加油的thanks

係50/50，可能Gpj b+拉低咗CA

真 寧願f2f考 起馬個量正常先
hi 限時考撚得閒睇書咩

科科都又難又唔夠時間 睇唔到分都知自己炒咗
Exam 唔轉additional assignment 都係繼續炒

exam係即時考
難得嚟量又多 好想f2f考
已放棄

已填from withdrawal 算
上年兩個sem GPA還好 叫做唔駛讀水泡科
今個sem 搞一搞乜都無了

屌我都係
想報定speed了

到今日都仲未有

真係好辛苦
assignment同mid term連住落 無停過
仲有online日日對住個mon 對眼已盲

起碼唔會一個鐘做5題
2個鐘做4題長嘅先
得1008個份量係正常

有冇人想一齊send email 去學校要求有late drop
其實online mt 好多同學交個時都遇到有問題
我見上面有人話交個時moodle lag緊
其實學校唔肯定moodle 100%無問題就要我哋online 考
有問題我哋自己承受 要扣我哋分
上兩個sem 至少additional assignment 冇咁嘅情況出現
都有late drop
有咩理由online mt 又要online exam 有問題
要學生自己承擔曬全部
扣分係扣我哋 無late drop
要withdrawal 要我哋自己承擔自己比錢drop
Withdrawal 仲要有個W 係transcript

同意

agree 仲有online quiz郁下就扣你分
唔知以為考緊upload file test

其實我諗啲人話交嗰陣遇到有問題，或多或少都係自己問題，都係好遲先交,我諗每份功課都預咗足夠時間比大家交，最少都有15分鐘，除非真係moodle lag 足15分鐘啦,不過我都同意應該有late drop嘅

咁加多啲理由要求有late drop

有冇人覺得Raizen Lam 好難頂

有

Ching 有咩睇法

小心一陣個放負俠出嚟護主

間唔中就有人講佢，佢人品都幾差下

速大畢業生在此一遊+1
想知top student award 幾時出

連漢字都扣我分 自問寫字唔樣衰 wtsapp問佢野又串

上次份asm真係嬲

都上左9-10 個禮拜堂 你而家先發現會唔會太遲

咪係
之前派返asm大把人屌佢

我喺覺得佢上堂問野講就講比五分鐘 實質就剩喺比一兩分鐘 佢問問題都咁chur 個時間只喺啱啱好比人準備啲拼音原句讀 根本就過濾唔到啲文法 簡單啲講就喺學唔到文法剩喺學到拼音

發現咗好耐 最近先想屌尻佢

上堂答野有啲人就一句錯四、五次都幫佢答哂成句有啲人就錯第一次就話「唔啱，我搵其他同學幫幫你」

我都係 上佢堂好大壓力 份人好難頂

雙重標準
佢又話tutor for補課同幫人補底
呢家就完sem，冇咗呢件事

佢專爛鳩有底嘅人grade
Jap2 wk仲要佢教
我真係屌老母

可能佢覺得啲學生唔需要補底呢 個個學生都攞到A

派曬啲A俾冇底嘅人

唔reg Jap2 見到佢都唔想揀

派比我就啱 我冇底
但上堂講兩句順口啲就已經覺得我有底 仲kill我

你有W到時professor 可能問你點解要withdraw
但點都好過你到時攞住個C grade 去報
見到你個GPA咁低都唔收你啦
Interview 都唔比你 連解釋嘅機會都無
所以先想要求學校比late drop
直接無咗個record 係最好

如何表現出你好努力？
瘋狂wtsapp問佢書

我reg唔走佢就轉科

不了 比佢串咩 我想講 上堂去個廁所 冇答佢就黃色左人 上佢堂真係好大壓力 仲要等佢唔知到2046先叫自己名

佢真係好黑人憎 連啲同學無上堂佢都要每堂話「都喺唔係度架啦」比下啲說話人聽 成個上堂氣氛勁差

本身上堂一定要開mic都on99
又唔係present

FA份量都好正常 我愛巴巴拉

走堂關佢咩事
夠7成咪得

我諗佢有計participation 分

唔係話冇答問題就當你冇上過堂咩？

比咗15min extra time去交mt我就唔信lag足15分鐘啦 個15分鐘用咗去邊自己知啦
拎嚟繼續做mt咪犧牲咗submission 嘅時間好合理啫 咁大個人time management 都唔識？
自己交遲咗就屌鳩個lecturer即使比多幾多submission 時間 會遲個班咪又係一樣會遲

仲有話咩對個mon做個幾兩個鐘眼都盲個班 你打吓機睇吓戲碌吓電話都唔只個幾兩個鐘啦 咁都可以比到藉口自己

但無可否認mt真係唔撚夠時間做

爆size咪搵online pdf compressor

真 升到上U 有啲科test都要開cam考

同意
保險起見我早咗10分鐘scan
但仲有幾題未做
有啲科遲幾秒都唔扣分好唔公平
嗰10分鐘我可以做多一題
咁一早知遲少少唔扣分我都做多8 9分鐘

其實已經出哂guidelines教點樣用手機scan 轉做pdf同點樣resize 跟住嚟做一定搞得掂 除非佢拎埋submission 既extra time嚟做卷
真係唔識咪考之前試幾次先囉

記得有個人長期話電腦無得開mic 咁佢咪仆街

係啊
佢會覺得你點解唔用電話

不過講真scan完先發覺有野改都唔知改唔改好
要改就好麻煩

我都同意遲交可能真係個人問題
咁學校set 到題目咁多要人限時做
題題case 啲字都咁長唔夠時間做係學校問題啦？
學校為咗唔想比人對到答案/請槍而set到咁
對其他無請槍無對答案嘅同學好咩
根本做唔切+無時間check 卷

真
但做完已經冇時間check卷

991

992

993

994

992
新post可唔可以留返「大家都愛jack chow」

996

997

我唔開
推嚟伏人

999

我開囉